有無人用開shipbao？

用左幾次俾佢搞到好迷茫
佢話入倉後n日就會到香港
本身以為好快
但係幾次都係amazon話已經到左貨
有曬carrier的紀錄

佢隔差唔多成個星期先顯示入倉
結果搞到成兩個星期先到香港

佢話入倉後n日到香港係無錯
但咁樣取巧法真係用到嬲

shipbao留下負評又唔出聲

用開冇你呢個問題喎
即日入倉
出倉都好快
但出倉有時等一個星期先轉空運中
跟住無啦啦3日到香港

兒登logic:嫌慢咪唔好用囉 又要貪平

問題唔係慢
慢你事先講清講楚 俾大家考慮用唔用
佢係取巧誤導人

總之都係取巧

其實佢係真係自己做定幫襯更大的集運

間間都係咁架啦
你第一次用定點
一般都係預左兩三個星期先攞到

佢應該都算行內最平
又多自提點
fb message佢追單都叫做肯回
未搵到有好過佢

間間都呃人

咁都叫呃好難幫你喎

唔叫呃
到左貨要一個星期入倉 然後又要幾日出倉 運又運成個星期
但淨係列明入倉後5日到香港
投降

啱啱外國買咗嘢用緊buy and ship
貨未到倉 但未知好唔好
利申 非打手

呢間一時時，試過快試過慢，多數都要2個星期，係勝在平

Shipbao用黎淘寶,平同方便，時間可以接受
日，美就用b&s,快同安心d

咩叫安心

唔會執漏野俾你，而家好多公司都會係當地同你repack過再寄番香港，有時d野太小或太多野佢可能會執漏左
用左好多次呢間都未試過執漏咪覺得安心d

利申用過其他公司試過少左野，又要追又要盛好麻煩

shipbao雖然係慢啲但對得起個價啦

我見好似出名同大間先用咋
又有post話千祈唔好用buy&ship
祈求唔好亂拆包裝/漏野/整爛

都係用開Ebay無呢個問題，反而淘寶試過個速遞入假單，幾日後先真正送到

Amazon唔會入假單掛

果幾蚊唔緊要
但求無穿無爛

垃圾黎 用過幾次
件野送到左佢個倉 死都唔入庫
等左接近一星期 最後fb inbox佢問 佢先即刻話果晚會入庫
講真佢都係每磅平人3,4蚊
但係慢又慢人咁多日
計返時間其實算貴

慢都唔緊要 最緊要唔好dup爛野

唔係慢唔慢嘅問題
明明到左，等左幾日都未顯示到倉
驚‘寄失嘛
btw , 淨係用過佢收澳洲件，仲有邊間澳洲集運好用？

Prime Day 買左野 送到過一日就直接變左已出倉 但係成個星期先空運中
仲要有一件Keep住已出倉左個幾星期 問佢先話跟跟 過幾日先空運中

依家仲未收到

我真係唔係貪果幾蚊
見之前有post話唔好用b&s先用呢間
我知錯了

用開 懶得轉 但一般般

有無試過離到幫你拆左盒/漏左野

有朋友試過唔見野 搞完一輪話賠 一個月後又搵到出黎
我就試過tracking 派左件 成星期無update
追cs 話跟話跟 轉頭無啦啦話到香港

facebook一serach shipbao出左shipbao苦主大聯盟

佢個hotline

岩岩見到轉左可集運

Same,prime day買嘅嘢集已運，明天到手

試過佢話唔見左我件嘢
要我等一個月先進入退款程序
其間我問左佢幾次搵唔搵得返
佢都係覆我要我等
咁好啦等左一個月
我問佢係咪退款啦？
佢又話搵得返

谷鳩氣
以後唔撚用

我對上一次買 17日先到香港
但Amazon買咗 第二日已經到咗美國倉
到咗香港倉 仲要3日先到我自提箱
Buy and ship我立刻屌你老母
垃圾

啲件應該照去緊 但係佢個網更新得好慢
通常覺得有問題就fb message佢 通常都會覆你幫你update番

果件係咩離
如果成件貨唔見左真係好恐怖
隨時食左你件貨都係口同鼻拗

message三日先覆機

我直頭要同佢打官司，扑佢個雞我件貨幾千蚊最後賠得幾舊，我上法庭既假錢夠我買多舊我都要同佢打就係要佢認錯，頂佢原來9賠就可以唔洗打，法律面前真係窮人含忍

好似頂帽黎咋嘛
唔值咩錢

唔見左直情吹佢唔漲啦

詳情

用過十幾次寄去德拉華州倉都冇問題，簽收咗之後最遲第二日變入倉，抵港時間都俾佢個預計時間快

佢叫人用messenger但msg完5日都唔覆句

佢啲status都唔知堅定流 好難捉摸
BTW用開佢

你平時運D咩多

除左慢未試過有上面講嘅問題

btw如果唔係屋企附近有自取點都唔會再繼續用

個電話打成粒鐘先打得通
有咩follow up淨係識叫你facebook inbox
但係仲衰過同空氣講野
空氣都有少少回音ar

無事尤自可 出事就叫天不應叫地不聞

用APP果個問題回饋覆得好快

貨品在自取點上架

你覺得我messenger等左5日 會無試過用app搵佢

頂唔順尋日買野轉用另一間 messenger有問題搵佢 1個鐘就覆左

撚知你咩 抵你冇人覆

祝你下次件貨石沉大海無回音

我驚你今次件貨已經石沉大海無回音咋

分明la
可能好似上面巴打咁講 唔見左

慢還慢 清楚列明d時間 一買一賣公平交易
但係佢取巧淨係話入/出倉幾多日到香港 件貨到左就一個星期都唔入倉
條文上無錯架 但一個星期完全消失左合唔合理
一日唔入倉 你都奈佢唔何 隨時可能佢當無收過件貨都可以夾硬離

最大問題係一直唔覆機
做人都覆一覆la 何況打開門口做生意

我用過3,4次
本身都SHOW好耐話未入倉,
後來我DEL咗佢再揀已入倉再貼過個WAYBILL NO,
之後就變咗已出倉
幾次都係咁

之後就一星期內收到

呢句真,
依家間間追貨追到仆街又冇人應機,
SHIPBAO又平, 又唔會呃錢,
之前用過垃圾DOU4LA, 運咗我個幾兩個月
仲要唔應機, 我差啲就走去INBOX個老細
一打去就CUT我線,
我仲要已經用咗佢入貨買嘢成年咁耐,
一星期都去兩三次,
之後拎完份件就一次都冇撚再用過佢

自提箱其實都係到左倉再畀返相關carrier, 如果個自提箱多人用就要等到有位先擺得入去, 快唔快已經唔係buy and ship可以控制, 要快就去葵芳/荔枝角拎, 到香港之後第2日一定有, 要揀自提箱千祁唔好揀商場入面o個d, 如果屋苑裡面有就揀返樓下, 快好多

buyandship美日應該都係最快, 佢應該本身係forwarder, 所以d期好準, 不過d磅數好詭異, 成日都係磅到o岩岩齊頭, 都唔知有冇咁o岩

唔關事 係佢飛機 45日先得一架

仲要唔知係咪到咗香港第二日先同我講到咗
比我搞轉運

shipbao就算打到電話去都係咩都唔知
下下都話要問返外國果邊
check話d倉的地址 好似唔係佢自己

咩係waybill no

用開 但冇問題喎

姐係TRACKING NO, 叫慣咗

祝你好運

你想講4-5日? 咁應該係英國/台灣, miss左佢出貨日就要等成個星期, 但o係呢兩個地方買野你都唔係好多轉運可以選擇, shipbao只會更慘(我部kindle primeday買完仲飛緊o黎香港, 仲有幾日先到)

呢間我經常用，試過一次屯門自提點攞嘢，唔知做乜痴埋咗一盒好細嘅嘢俾我，我無留意，落到樓下至見到，嚇到我即刻拎返上去俾佢。

同埋有一次買隻 g shock ，我原本以為一磅以內，但佢地秤到1.1磅…

人地有電話又唔打，毒到用messenger 又要人秒覆先叫唔慢

讀寫障礙
電話打極都無人聽

5日唔覆話要人秒覆先唔叫慢
係ar你好好彩ar無出過事 祝你好運

想快就唔好用呢間， 呢間得個平字

最大問題係 d 流程寫到一 pet 屎咁，
到底佢做緊乜我都唔知。

慢就慢 d 價錢都唔算貴，通常唔急就求9其繼續用。

其實一d都唔平
唔求快 只求公道做生意唔取巧同埋有交帶

朋友介紹用過一次正常先繼續用
我之前都好似樓上d人咁諗 自己用過無事就無為意 結果原來上過報 fb又有苦主大聯盟

邊間平呀咁
快d介紹

如果要效率高有service 可以試buy&ship. 但貴d
用Shipbao 唔好預送貴價野/心頭好

其實buy&ship同shipbao一樣價

我多數美國買野，自提係18同22 的分別

幫襯過shipbao好多次
都冇咩問題

邊間平過18

日本shipbao又$22 buyandship又$22
借問聲邊度平左

同埋有咩事電話打唔通 meassenger 5日唔覆 app又無回音
你覺得呢個代價係平的 咁祝你好運

前幾頁先有人屌buy&ship
公道啲講間間都會有苦主
尤其prime day, thanksgiving, cyber monday, black friday呢啲旺季
根本間間都做唔切
到淡季又會快返

唔洗祝喇
我用左幾年冇咩特別

都係嗰句，你搵到好過佢咪轉囉
大家都係咁

佢平 係禁ga la

樓豬好撚戇尻 一唔岩聽就祝你乜乜乜
好心提佢又懶尻係醒咁

間間都係無事就好地地
一有事要跟咪又係拖住先要晒時間慢慢搞

佢而家話新用果間好, 到有事或者送失左咪又係要慢慢跟, 根本間間都無咩分別

發往XX自提點(只可安排預付取件)的途中

you are damn right

如果你覺得電話打唔通messeger又5日都唔覆係好合理ge
咁都無咩好討論 多謝你提醒

只要自己無事
就咩都話係咁ga la

自己打得通電話人地打唔通 就屈人要求秒覆

係ar 我係個別例子 類似的事係無可能發生係你地身上ga
所以唔好再講間公司有問題 唔鍾意就轉過第二間la

樓主應該係女人黎
人地分享自己個case 人地分享話用app覆得好快就唔係討論
一定要和議你同你一齊屌尻間公司先叫討論？

似怨婦

唔係幫Shipbao, 我覺得呢D野真係case by case, 有機會有時佢地好忙或者有好多msg, 直頭無視左你個msg 都未定

上年Shipbao仲有Whatsapp既時候, 我試過有件件係明明已經送到德國倉但一直都係寫未到倉, 果時whatsapp佢係隔日覆我同update

之後有試過一次係咁, 美國倉黎, 呢次就whatsapp唔應不過就無幾耐update做已到倉

呢間野用過一次，就出事，速遞話送咗，佢哋話冇，口同鼻拗。係whatsapp溝通，一兩日先覆，最後覆都唔覆。
好彩件野百零蚊，我都費事追，當跌咗，永遠blacklist

申請咗冇用過
好想知點樣可以取消佢再send email比我
完全搵唔到點樣unsubscribe

trash box

你覺得係咪間間都係咁/其他人用都無問題

佢最後唔覆你 係咪你強求人地秒回你咋

佢美國每磅平幾蚊 日本就同價 唔見左件貨係咪可以接受

之前新聞報過會block左個客以後都唔洗旨意搵到佢

用過4間，只試過呢間有問題
whatsapp唔回就唔回架啦，點強求？
唔見貨都可以接受？

係 4至5日

個網寫埋話 如果邊日入倉 要最快要幾多幾多日先上機 好多都係要4日5日先上機 垃圾